## Запуск проекта на локальной машине

1. Склонировать проект: **git clone git@bitbucket.org:SanchoWR/test.git**
2. Выполнить команду: **composer install**
3. Запустить php сервер.
   В папке public выполнить команду: **php -S localhost:8000 index.php**
4. В браузере пройти по адресу: **http://localhost:8000/**